買車送利是封

個利是封鑲金？
買部車咁撚貴先送利是封，做乜撚野

我諗佢意思係登記去個展?

登記姐，寫個名同電話

送層樓過你好冇

我屌你老母個屎眼

Juke 好柒 柒

買利是封送車

我買車收在大富翁